主子嬲咗我

主子三個月大，因為有耳蚤要幫佢洗耳，
每洗一次就feel到佢嬲我多一啲😖
家陣已經靜係同我媽玩，見我就走
點算

請佢隊草（catnip)

咁細隻可以隊啦咩？

有乜分別，都係無J

唔可以對喵皇抱有非分之想

貓撚真on9

剷屎既幾品官？